琴日單日超過2000人免檢疫到香港！

「回港易」計劃今日起實施，截至下午6時，經計劃返港的總人數約2,140人，其中約1,810人使用深圳灣口岸、約330人使用港珠澳大橋香港口岸回港。

衛生防護中心傳染病處主任張竹君昨日在記者會上，被問到會否擔心逾萬人回港會否帶來疫情爆發，她就説要視乎相關地方本身的風險，例如若是逾萬人從英國回港，風險就自然高。

原來剩係得英國先會傳染人
$5000抽獎開始

WFH